TROYE SIVAN 演唱會飛

有無巴打絲打識人有2張飛放 任何座位都ok

黃牛keep住晒啲飛 之前問賣2500

咁貴😭

有啲黃牛賣888 $1500一張 你睇下你負唔負擔到
不過如果588都ok好似都要成$1150